以前啲人笑97移民正on9

依家俾人笑

有心唔怕遲